［I/A] World Flipper 彈射世界 (84) 開po啦屌你老母

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

VPN卡5.36%點解決
➡VPN換其他國家IP地區
➡換VPN
都唔得既話➡CHECK自己NETWORK,換電話➡唔撚玩

【開催中活動】
「新キャラピックアップガチャ」
■ガチャ開催期間 1/31 HKT 11:00AM

「壮絶！ヴァレント・フェス攻防戦！！」開催中！
■イベント開催期間
2020年1月31日 HKT 11:00 ～ 2020年2月21日 HKT 11:00

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

■想快刷上級所有ボスバトル既話,最理想係齊以下既角先好開局 (2019/12/31時点)

闇属性 ： ベルセティア + ヴェロン + レベッカ + マリアンネ
雷属性 ： イナホ + ルナール + ラムス + シャスス + ミノ

★最好就有埋以下既角,刷崩壞級/超級用 (2020/1/20時点)

火属性 ： クラリス + マリアンネ(限) + ハナビ + ノエネ(限) + リュリュカ(限)
風属性 ： フィリア + レオン + ソウシロウ + ジャスター
水属性 ： ソーニャ + リーゼル + アリス + ファフ + エリヤ(限) + サイファ
光属性 ： ネフティム + ラーゼルト + エリヤ + エクリール + イナホ(限)

(首抽刷到2046都唔會齊,唔想煩可以去TB比廿蚊搵下以上最接近既首抽)

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

風超秒隊
（方便好多）9c隊 1隊工具 2隊打手，大話書至少突1（工具人唔洗），從云要95以上火槍要100，滿技，要落武漢珠
工具人隊 全部參戰者加攻技，火巫 要滿技

（低配用）6c隊 1隊麻痺，2隊打手，大話書至少突1，從云要85以上火槍要100，滿技，可以全浮遊珠

ebra可唔可以貼下日常刷素材mana關既快刷隊 有mana貓個隊

lm

做隊長頭加把武器就得

有無快刷配置

冇暗貫叔真係好麻煩...超風成日炒車

無特別嫁

Wcat爛賓周

其實係睇隊友

刷到唔開po

打得贏就得

無老鼠都炒

入場就識入

放多隻奶

之前ebra post過一隊但我唔記得咩樣

街場7成機會炒

啲人好似放自私奶

奶量唔高 有時都好似打到死死下咁

火超都一堆

真...不死王計埋D兵仔攻擊頻率太高...有火奶火鼠都補唔切
人地有暗貫就可以輕鬆破弱, 冇就畀兵仔擋晒PF

水奶光盾

離唔開暗女僕 九尾/冰魔 掃場

其他砌黎打boss

有冇場

唔預你

U擺咩好？

mana超唔夠打邊關可以最快有？

冇可能唔夠打的
放奶

唔係呀，我係話mana 超唔夠 打邊關快D有

Mana關

或者itunes card

我依隊U位擺咩好？
暗gay就冇得郁啦，另外兩隻呢？

有茅場

人在日本

你係指火pf?

咁咪啱 入7仔買mana

係，想要火巫但冇

定係咁既隊可以揀玩mb/pf架？

你可以mb+pf

mb+pf
咁依家個位要點擺？

可以唔使暗叔
1u放書記
2m 放新火4星 2m轉2u
佐倉放3m 粉毛放3u

075232 要打手

-2 有冇人秒

等等

30s wait

ok叫我

ok

埋位了

217995

禁錯

re

470414

262176

冇體了

thanks

到我了

309295

粉毛係花魁？
竟然唔係擺m，我睇nga好多都係擺m

coming

M應該勁啲 炸彈痛啲 其實可以再調
未實測過 單純鳩諗

其實粉毛唔M直頭唔洗用mb 因為無力

咁可以火忍u佐倉
粉毛u書記

感激

謝謝

我之前都度左一陣，好似佐倉唔係好啱入隊咁
新火4星睇落d技麻麻，但追post唔係好見講佢，佢有咩勁？？？

多謝bb

我唔是宇都宮喎

勁在3技玩pf

其實都係buff隊腸 主動技+C

暫時未見到有咩特別

如果有龍女會好d 減火耐 buff隊長

唔緊要啦

所以佢要做M先有用

但係火龍實用d

如果花火+火龍都用左2個M 一般都唔太用得著

觀望下先

咁樣玩直到龍媽出現為止？

thx巴打

玩pf 貫叔應該好過佐倉
尤其同火超把槍好夾

諗住mb+pf都好似幾好J
而家唔夠mana乜都升唔到

差隻海盜

你好鐘意海盜

好撚勁

如果未刷到火超武 1u用返暗叔先

我得隊暗隊升好冇人權，打唔到協力

慢慢磨 養草game黎

暗超等翻身

暗隊入場好快比佢秒，係咪一定抱大腿先打到？

唔關事

唔係火隊都幾乎捱唔到

火超？

風

火超就 養條三星水龍仔啦

升哂3技擺m就ok?

yes

有冇人秒 i open

-1打手 有就reply me

有了

497462

？

340384

349384

冇房

278369

射哂都未單= =

遲咗

唔得閒住

051961 火超磨

火超auto磨隊最快係點砌？

火忍頭

火超，有水龍同奶就OK
頭就最好水舞

有冇人踢

have

175578 秒

仲有冇位

玩開爭橩仔

希望快啲re

唔re都爭到

睇你地必黎必去 幾搞笑

係咪得雷狐解到buff

好似係要麻

361830

有冇咩好J推介

153505

ntr

手殘

083658

sm

漫畫？

Not interested

h game

Free or paid

唔想畀錢咪上網DOWN

又變返成人集中地?

161933 秒 -2

認真討論wf才是on9

兩盒 Thx

謝

換完死書點組

我有口罩 你有冇場？

秒隊4場

305 207

玩minecraft算

求埸

531968

開左又唔撚入

Here

你唔開PO 唔畀你打

飲到我DOWN完MINECRAFT為止

330209 RE

full

如果我開有冇人入

sure

451398

312653

330209-1

邊個

屌你老母，人哋打緊咪入la

-1唔夠人就話

又到我了

484422 RE

481465

-1打

次次打一埸比人搶咗
火都嚟

Diu 90c

HEHE

487822 RE

-1

461261

完場 Thx

m1 雷徐仔 m3死書

509938 9c
-1打 -1工具

2場

240838

-2

-1工具

U delay ar 7c ho mo

216430

308057
E巴 歌

-1 如果係口德村居民就7c

072539

右手隻卒唔死

差咁多

我150C左

牙歌食唔到9C？

好 不打了

成日失手

Full jor mei

-1 牙歌where

我之後見到你就自動埋位

come 072539

有時按多左COMBO歸零

一見出技就可以唔㩒

咩事

我都開四場, 磨或者秒都得

354149
last 一場

唔知..

?

牙cat auto無爆到技？

到叢雲出就停手?

好delay

緊係有 點解你地會亂咁飛

火龍出就停啦

係要篤黎教位比火龍150c

火龍出已經要stop

我無亂飛bo

523660

354989

試埋算

原來係咁

499 615
-1工具或者唔玩秒都得

真係delay wo

7c???

Sure

転頭先玩

再試
479 578
WCAT 村民

U know 7c?

開完鬼頭停auto 7c完再auto

其實有無人名表

完全認唔到人

070 608

sls 點名咩

完了, 辛苦晒

我講先啱

村民喺delay 次次泌咗一半先9c但都秒到

換左新武 9c try try 傷 076 265

小咗30%技傷wooo

下 點解有人話高左?

5dn1l你好

有無人9c

平平

有射咗一半咁多咩 我睇得幾滴咋

474 794 -1工具 -1打手

乳酪hi

刷其他野 wait

如果你都射成一半咁多就秒唔到啦

暗上 刷coin 307007

我泌一半

求場

多咗個麻痺乘區

咁貓頭噓書換死書
再入40珠 仲大力

火超492906

入40珠不了

叢雲隊長踢 應該可以長放唔洗換

叢雲我手2左holy rod個粒
直接30%

因其他屬秒唔會有30c

喺 我都入咗4星30%技傷個把
我死書突完再試下大力未 咁可以90+100踢

492906 火超-1

其實90 都夠力
重點真係睇有冇人delay

大家都快既話
9c前火槍最多只會射得1粒

但入40珠好似啱火超踢only 其他屬100c唔到

叢雲+鬼頭既話就唔入40珠
係睇下猫頭入咩cp會高d

叢雲 貓頭 鬼頭
火槍 龍媽 火龍
雷槌 死書 武漢
技傷珠 40珠 xx
點睇

但暫時for 風超
其他屬踢未必打100combo

但其實算數 搞咁多嘢多10攻+25%麻痺傷

少左30%技傷
要試下先知

+25%麻痺傷<應該大力好多

2隻風=死書30% 應該一樣

重點呢家都秒到 廢事曬40珠 雖然㩒個制就有

係wor
咁雷鎚應該win

你4凸書未
我開試

長遠其他屬應該猫頭入40珠都冇蝕

鬼頭開技=
1,2m都100

未 差一百coin

技術討論就冇哂人

我滿氣

480208

差70
打埋佢

me 凸ed

用緊龍鎚?

雷

yes also 凸ed

入黎
480208

-hana

等包膠 我瞓先

聽日要早起啪啪啪

-工具

冇人

走光了

有人先開

6c

btw 武器擺位係點confirm下 要落40珠?

而加9c到未

架仔已fc唔係vpn問題

係電話性能

你咩電話?

S7

等巨頭落 唔好曬

長遠諗埋其他屬既話

虫雲入ホーリーロッド珠
猫頭入40珠
鬼頭都係雷書珠

S7咁一定delay

s7耐了

真 所以confirm下 要40珠就不了

遲啲換

但驚auto唔到
唔知叢雲先定貓頭先

得一粒40珠 無雷書珠

有

我放左雷鎚 40書 死書咁囉now

其實手動拉3技我都ok

秒到就得

雷書珠等打蟹先必要
而家唔係玩雷都冇用

1,2,3m其本鐵

1,2m武器可任換

123u就睇下打咩屬

正常順會123（3招都射到人/作用到）

應該auto fail

3號一叉電 叢雲就會射左先

267968

-5dn1

所以火書死書要放貓頭到
鬼頭睇下落武漢書定百鬼夜行

其實係 反正依家要篤

秒隊打完咪一樣要㩒入場

有場打已經好滿足

我唔係諗auto優先

最大輸出+秒到就ok

火超都係手動架啦

所以冇人打火超

思考下啫

死書放貓頭入場開到?

貓頭唔開場即滿都係無意思

鬼頭完叢雲會直接射左

平平打?

火超
貓頭放死書 鬼頭搭火龍射咗100c先
如果同時滿技auto唔到 會叢雲射先

但手殘90c直接收皮

其實反而
打手2個人唔好入場9禁
等佢碌返中間先禁可以100%150C

入場9禁慢半拍就會碌左去右邊而射唔到左邊2隻卒

等佢回中先禁都係慢0.5秒左右
但一定唔會miss

眼訓

I can

-2

me ok

求早場

063237

來

練好啦

有冇人打 我開

-2打手 齊人開

可試9c?

可

Gogo

hi here?

472997

re 314906

得60combo

why

090260

我刷多隻大蛇男先打 應該唔太夠攻

150C左？

麻煩你了

剛100c

求火超水舞頭組隊範例

升完鬼頭應該可以踢

如果唔踢點組

夠奶就ok

記得好似要放水龍

150C應該就掂

有無篤mon

大部份都有放

篤左幾下

開技前篤wo

開左火龍技就唔好篤

Ok 試唔試多場 我開

呢隊跟到 咩珠？

1m 用40書珠

水舞40珠 其餘兩隻唔使

一load完入場 就鳩篤

開左技就stop

134095

呢隊要搭另兩隊有冰魔/單冰魔 水舞滿

原來40珠冇突 咁磨隊算

食飯先

始終95會穩d

Again?

好 多謝平平 and 宮都宮

宇都宮

again

平平食飯

我決定全日入人鐘仔算
屌佢老母幾時開多組隊格啊

ok了

呢樣真 成日要組過啲隊

依家仲死

入滿場30秒

組慢d都有壓力

各屬一隊都爆左啦
仲未計踢 MANA 磨隊

結果係打咩屬都用隊濕鳩火隊

水舞100先得

gun5刀

其實風超咁多兵仔 佐倉頭好似幾易炒
海盜頭會唔會PF輕鬆D

U 真的很喜歡海盜

火屬最撚勁係佢
如果唔計佐倉 粉毛 聖誕 火鼠

點對得住T0火龍

300321 9c

仲有冇

未開始

海盜打手

冇咗了

493586

Come

374327 -1打 2條體 快 不死

仲有無

+1

hi

hi 負負bb

風超成日炒無乜心機玩

街場好撚伏，呢到d 大佬隊我又無份跟

街場未輸過

想打磨場

好多好撚伏無奶

039 285 磨隊

042278

入埸即走

297326 來工具人試下夠唔夠力

無組工具人

求follow

Thxxxx 唔夠秒 升下先

不死超235 541
磨或秒都可以

場場得1,2 紫撚狗

磨-1

有無人風超

我想試下工具人

023999 -2 我工具

-1-1-1

係咪慢左9c

028427

yes 水舞要主動開 一係用歌姬

7C定9C

又唔得既 我用佐倉頭會唔會好d

有d delay？

定係我又手多整走左COMBO

無情人節 限角？

473884 8coin

089917

095539

1打1工 試力

齊人先開

我都滿咗體 齊人叫

無工

6c打住先

277561 秒

sor

141117

193194

都唔喺痛好多

撚狗 1 2粒咁出

呢排有冇維護送野？想拎下乞衣石

有維護
無送野公告

垃圾驚

積咗差唔多百五支體水完全唔想用

有踢隊就會想用

大大力
⼀

要手動？

開場前狂tap

死書突爆？

咩珠

仲未執

執了

464574 風超秒

入

雷槌 死書 武漢
技傷珠 40珠 xx

464574 秒

叢雲 鬼頭 貓頭
火槍 火龍 龍媽
雷槌 武漢 死書
技傷珠 xx 40珠

秒-1

464574

464574 風超 不限

Thanks 無體了

我開場有冇人秒

352147

邊個入咗

我都冇體了

沖涼先

080055

我開 191435

做咩秒唔到咩？

你開

岩岩有人 你又唔係到

184855

費事炒 我退一退 一入翻又無人

唔夠力

043153

射兩下空炮

牙cat呢

088483

1/3空

我佐倉頭會唔會好d

527996

唔會

我試下調轉開主角好撚慢

滿技未

全滿

依家刷mana最方便係咪踢不死上級+

果然係主角陀衰家

打上+ 無限體分身 秒好似都幾好

雖然到我射三份一空炮

唔關事，係有delay
我要手動放從云

係咩主角好撚慢喎

好漫長 137/150

睇右上 始終你係第7出技

唔太影響

踢超

點解咁小人打 把野唔夠勁？

星期日現充多

星期一至五扮工時間就多返人

上級+我踢到分身好撚多水

有無位

佐倉 火聖 火巫
暗叔 鳥人 火鼠
貫槍 火崩 火槍
崩珠/火槍 *3

點睇

唔洗奶場合 鼠轉鬼頭

要手動wor，點頂得順

番屋企開

458192

121770

Auto

唔使㩒mon?

520095

430434

460855

火超磨 529626

226767 火超磨

413178 火超磨

413178 -1

求子夜場

其實火雙槍做隊長有冇得諗

冇

少50sg

9c -2
有冇人

me

換左4凸死書
試下力

okay

407757

講緊唔係踢罐

--1

鬼頭u火龍會順序auto?

火龍100C > 貓頭charge > 大蛇丸charge

但頭先木人試
開一鬼頭差
火龍完左就到大蛇虫出技

所以死書放貓頭

鬼頭100% > 火龍100C > 貓頭CHARGE 20% > 貓頭開技 > 大蛇丸CHARGE 20%

ic

換左雷鎚

力水係咪明顯多左

多左少少 平時打2700萬 呢家打3000萬

300 夠carry90c既miss

9c -1 any

自己MISS就走得場

如月，四蛇，武藤
三個元老係咪已經棄曬驚
剩返Ebra係度繼續傳承彈射意志

未有新驚咪玩住先

終於到我入唔到game 個bug修幾耐

有咩

有咩新驚好玩

我之前要APP重裝 但你睇定D先

巴哈有人講過 啲人日幾兩日未入到game
無啦啦打完共鬥彈我出去

又中火龍..

E巴 唔好意思亂入左

咁早呀平平

做乜走

佢差個人秒

半抽未中過5星

入廁所抽

秒唔秒
清體

我諗住你地本身有腳

咁早冇人，R架仔埸ja

有冇早埸

212284

-1 打手

我做工具

未夠人

扮工中 無得9c

磨都快

咁火超打唔打

打都未打no 就入到黎

好呀

244281 火

-1 E巴呢

將軍澳巴打

巴打好似未加你好友 比個no黎

419 799 896

120 556 218

邊幾隻最多呀

知道水舞同歌機最勁就ok

有冇人秒 我開

你sup?

yup

我地永遠唔會一齊刷

....

冇人打

214393

Re

439441

換左次序會飛撚左出去

153441

但力就多左500萬

冇體了thx ebra wcat

竟然

116677

突完本書了 點換好

1m雷槌 3m書

101278

有無要踢

23m調轉有咩用

為auto

舊隊2700
新隊3100

貓頭點開技

火龍射完猫頭會100左

試多場

464646

你40珠？

係

90c都夠力

其實本書加得30%技傷？

係

464646

come

wcat

So sad

難得e巴會開場

開左成朝

風超冇人打
唯有自己開

建議換咩裝先 冇可憐

書劍唔難

@wcat

有冇得永續浮游

有咩用

For fun

爽手秒7佢唔好

打大蛇

秒 078658

收到風 16號出火龍pick up pool

212163 火超磨

點解唔風超

一切都比你看破

就係要突滿拳套打風超

風超易好多

原來打到3200萬

風超1d 超味都無 求其打都2分幾

打到
1個90c都輕鬆

水隊太廢

Ageer

靜撚晒

3個月都未有就咁 收得皮

踢都懶得踢

得個刷字，仲要1場得1,2粒，唔想刷了

真係要整常駐PU
同埋開場應該要跌多D先岩

耐玩

其實想刷白虎換雷石 都懶

純粹掛機1000場唔係耐玩，係無聊

3中+1500石

我地無得玩既苦主賠多1500啦

個1500石好似淨係派比中左BUG既

我冇

仆街得三枝水真係多撚謝

孤鳩寒到無中bug都比佢搞到無得協力啦

佢話2月12前中BUG都有
想試下中BUG

寧願中bug冇得玩一星期

我開 有冇人秒

真dllm 唔想玩了

開就有

014274 要打手

come

thx 兩位

我開

165 712

啱啱我更新咗 入唔到

叫我更新wait

236 536 @hana @宇都宮

多謝你們

得3枝水 cy唔好再小氣d

屌，好心咪咁小氣，1500石派全部唔好咩

460008 風超

秒？

磨

咁陣間先

出埋咁多個屬既超級應該正式執笠了

180472 風超磨

我驚挨唔到

2月都未必捱到

求場

磨都ok

開秒場
-2any

乜隊都得？？

打/工

我我隊暗其他全部練緊

144738 風超磨

你未update

岩岩update了

但入唔到

試試291810

3m唔入鬼頭?

Anyone秒

I open

開

107544

Thanks ebar

入得真快

Mo體

247705

秒
100270

re 028014

冇體

053267

清晒

個場BUG撚左

有矛早場

無

執柒

情人節呢

唔係好接受到得武漢人

朝早連鐘仔都無

沒有鐘仔的日子

Pick up緊 快抽

哪有石

課 我就是成功的例子

成功翻身

不過都係養草

遲下會有動力

中完之後都係無乜心機玩

放養 唉

岩岩有場 有人花火隊
放水舞 九尾

其他兩隊pf

9c完 隻王起返身都已經得返1/3血

無秒隊大家可以試下

有冇埸

有無更多詳情

總之塞左九尾就得

水舞都可以歌姬代替 係自己輸出弱左only
離唔開做sup仔

可能水舞+ 歌姬 +九尾+降火耐成堆塞哂

配兩隊花火叢雲pf可以 down完之前殺死

但係要搵人試下

咁樣？

水舞火巫掉返位

入返奶好d

不過咁可能可以試下打

但係差一個人試

冇粉毛

460998 不死

咁樣應該得？

掂

用左半日學左按鍵精靈，依家可以全自動正身+2分身刷協力

Bam

434733

跟到

冇人打咁我GC打了

你更新未

更左

有場未

封左都無所謂，隻game悶到，我覺得學寫script既過程仲有滿足感過刷協力

327534 風超磨

有無人秒

141 245 9c

執柒了

等緊新驚

Pokemon sleep?

課金女神

支那驚？

この素晴らしい世界に祝福を！ファンタスティックデイズ

哦 弱智女神

有啲想玩母豬連結 但聽講新手好難追就不了

如果隻驚唔執 我地可以做wf老屎忽

我棄左玩WF

正確選擇

爭氣啦 WF

啲人成日講CYBABA

都唔知係唔撚係親生嘅 屌佢老味

個仔理都唔理 自生自滅

踢踢下都唔想踢了

750先一把 屌 打幾百場 你唔悶我都悶

又無pu

又冇mana升角色

又冇mood

又冇素材 又冇石抽

日日上線淨係係度掛機開始唔知為乜但又唔想棄

雞肋

你地砌好角色升技能樹嗰陣係會同一隻角升哂先定全部點哂3技再逐隻升？
唔夠mana用

我明 等緊新驚

升到3技

點哂3技就睇邊隻重要性高d再升？

矛錯

竟然有新巴打

默默地mon po

好似

448177 風超磨

有無石賠

恭喜

交出達成方法 你知啦 孤寒CY得受影響玩家先有石

但係無事喎

照入得返驚

可能都會有

就咁協力完就咁

有冇人秒

我

仲有冇?

411887

354927 -1

執泣了

冇人打我開分身入黎了

me sor

謝謝老闆

如果我咁都收到1500石就拎黎開哂場佢

分身有好多水 等PU先用 呢家HEA刷住先

有排未三月 慢慢撚

等情人節POOL

無d咁既pool

實有 情人限 超強

得返400石

個兩井唔知留黎do what

限定

先行推出 但係另一pool都有 之後收埋一個月再出
叫唔叫限

想井返火聖

聖誕 抽到佢100lv都唔撚出光狐

雖然最尾抽到

真毒lm

不過都冇乜用 佢崩壞狗屎垃圾都過到
改難，獎勵多，大石多仲好
協力埸主2倍drop先吸引到人開
送多啲水
活動全ser擊殺，開同盟，有同盟boss換coin/buff

286210

秒-2

出崩80囉

啲武咁狗屎垃圾

矛體了 頭先開左

完，明天繼續

460360 @ebra hana

cone

come*

火 風都廢左武功

講起 全部叉電技既角都限次

水正月仲廢過光彈四星

舊式叉電角上哂神台
光彈 火巫

唔少得又叉電又buff既鬼頭

soorr

431561

佢nerf真係廢 風雷氟for崩ONLY 超級都唔會用佢 太慢

搞到啲人退哂坑冇人開場R

NERF完個個宗四郎秒廢雷龍 我諗遲啲白虎都可以咁樣秒

thx ebra hana

鈍足/麻可能係key

6c down >宗4虫雲

有乜虫雲秒唔到

大蛇

25秒連埋最尾break算唔算秒

雖然人地TA先做到

佢捱最耐 唔算

有冇場，差少少收埋刀工

棄晒

2工具1打手

270combo

你可以同官都官同場了

懶得刷

combo傷 之類個d

無上限值？

佢冇寫就應該可以疊

鳩屎

咁麻傷咁d有無得麻兩次

屬耐都有得疊

屬耐都有得疊要唔同人出先置到

唔同角定唔同player

即你自己一個人出2次火巫係冇疊

但第2個人出就疊到

好似係

所以2個工具人都入晒火巫,火龍女,佐倉,火聖既話

應該好撚勁

減耐減到負

水舞 火巫 佐
歌姬 火龍 聖
40珠
書 書

CLS 但慢左3秒 不了

兩隻工具開場邀你打 你做唔做打手先

一定要猫頭

走歌姬

唔抵屌喎 9尾要入40珠

164 543 -1打

-1-1

186168

來多2場 353651

3QQQ

你凸晒未

把菜刀2凸咋

我一把刀都未換

得書突完

我已經好hea諗住凸埋刀算

斧應該用唔著
慢慢磨算

憑把野 風隊好似番唔到生

直接攻擊+120% 人唔笑 狗都吠

刀唔玩combo實際其他隊好似用唔著

死書要100COMBO都難 正常單王冇小怪 點100COMBO到

疊滿咪勁過絆槍
可憐雷龍 菜刀
應該一下一隻70崩王

所以最後秒隊繼續都係雷鎚/斧

其實火pf拳個陣 隊然hi到都100k一下
不過除左auto可能有d用 都應該係產廢

風隊PF係一樣好搞笑既野 等一年後啲新角就OK

火/雷
---天堂----
暗
---人間----
光/水
---地獄----
風
-------

又要combo先有力
combo叉電又斬

一pf又斷combo

都唔明佢斬咩 完全唔覺連擊風可以屌打協力超級 一定唔夠克屬快

分分鐘第一波就死哂添

好似火超十秒出返黎咁

完全是錯的決定

唔講有超武

雷貫光fever都auto到六屬崩

根本佢就設計失敗

好似話協力太屈機 不停chain down
但全部超都係一次chain down秒住過

其實不停青單+叢雲都屈機既

不過逆屬唔比人秒再講

combo威力增加
自身buff數量威力增加

2招屈機技

要對抗直接加血 不過對其他隊好唔公平

直接隻王頭一分鐘唔畀chain down咪得

同埋佢啲武一把150 COIN 大佬 一場幾粒 要打幾多場

咁就無秒隊了

呢個真 火超有pu都話

風超又咁既模式又未有pu真係窄窄地
同埋2月仲有大半個月
唔係無其他野出下話

其實協力關整易啲真係大家HAPPY
崩壞整難啲仲好/活動有高難度過到有5星結晶仲好
特定隊名計分排名賽 又係唔錯

所以2月14應該有新活動+2月尾出雷超

最遲2月15都有新POOL啦~

重點風隊真係好廢 冇心機刷
用完把武都唔覺勁左

起碼新手可以搵人帶先

依家原來新手真係好止步 就變左無人開場

一係你好重視高難就少d coin數去換啦

刷野就快慘過返工

一係學返金武咁 第一把武細coin數

唔識用佢d超武組隊

我覺得OK 你開場 上級都可以用暗背水秒
超級你帶齊奶就OKAY 打慢D都冇所謂
50+100x4算啦
一把要750 COIN 真係ON99

可憐 風奶 鬼頭
雷龍 xx xx
菜刀 xx 死書

唔識組了

可憐頭要玩浮啦
唔係都好難長時間10C以上

我諗住xx 帶combo角 直接開技秒
btw 打崩應該OKAY

其實唔死又buff到隊友已經好好

打成750coin 一場平均2-4coin真係打到嘔血

廢雷 聖誕都會直接跌武啦 佢超唔跌都算 coin box多少少都好丫 出箱都得10

仲要提下 武漢活動boss唔跌武 紅盒換綠石性價比又低到仆街 清左大石 突石同武=唔洗掂

反而風超=刷到仆街

聖誕都有加碼換野啦

雖然今次換野d數量係多d

但係真係整得好撚差

玩秒都係叢雲 鐵膽

真心廢 活動CP值理應最高

仲差過刷曜日

希望佢改進下 再出多啲唔同類型既活動

每個活動都送角色 (有用既)

BTW上次廢雷龍拆包個隻黑龍女 幾時送

打崩應該唔洗
好大力 應該break都唔洗一刀秒

同埋菜刀疊滿要20次30C

on99

你老味又識30c叉電斬去十次

依家30C疊攻你就要廿次先滿

真係比你吹脹

今次隻武漢人招回血劍 本身都有討論架
原來又話bug黎
倉底見

5角風+鬼頭
2combo角
100% + 12%(每次開技)
開10次就220%了 加埋雷龍應該夠一刀秒

佢未改曜日三倍cp值咪係到囉

曜日改左三倍 活動唔識改返三倍

一野回5XXX

石仔數量咪多3倍

仲屌緊

佢生生性性就派多D石同水
整多啲登入活動
百萬DOWNLOAD 就送得闊佬啲
呢D GAME多人玩先生存到

WF PO = 屌CY / 求場 / 傾H GAME
真正討論技術=出新關頭一日

屌鬼大會

少人玩連課長都唔會想玩

冇人開場點玩

本身回5000都窄窄地 最多咪坦職用 好似仲係傷害%=回血量

回500單體 都係返去煮野味啦你

今次本書其實有心思

本書咪姐係風弓+貓劍
仲有100C 平時木隊都唔知做唔做到 除非出隻+好多C既

風隊

215014

我開,清埋d水'

063855

另一acc?

冇人打先算 隻ac體力機only

184943

完

我仲有隻人

咁多隻

其實我有5隻體力姬踢上級

182802

但超級唔齊裝踢掛

角色就3隻齊 不過升左2隻就唔想升

又升左LV 有排刷

差40 4凸刀

見到終點

斧唔撚理

把斧定遲啲PU先算

想問下，宜家岩岩開始玩應該抽新pool定女子果個pool?

出情人節限未？

唔係限pool 抽乜都一樣

女子pool 抽黑肉組光fever可以過全屬單人70崩壞
新pool 火和服入火隊幾強勢，雷弓單人踢罐必備

粉毛勁啲 抽粉毛

咁樣係唔係可以重刷

冇鬼頭 re

畀小小錢上網買首抽，輕鬆好多

鬼頭10抽就有

我GROUP D人話又鎖左VPN
咁你地點玩

呢排無咩做，唔緊要啦

換個無鎖嘅VPN